楊先生：華航唔應該搵旅客嚟咁搞，影響國家形象。

華航發生工潮，今明有多班往來台灣和香港的航班需要取消。美麗華旅遊今早出發的一個「高雄、台北5天團」亦受今次工潮影響，飛往高雄的航班取消，不過旅程未受太大影響。領隊楊先生表示，公司得知工潮後已作出應變，旅行團會改為先飛往台北，「由台北玩番落高雄」，最後由高雄回港，預計整個行程不會受太大影響，最多是「飛行時間多少少」。楊先生稱，全團旅客22人，萬一由高雄回港的航班屆時被取消，相信公司會安排到其他航班讓團友回港。

參加「高雄、台北5天團」的團友魏先生稱，今早看新聞得知華航發生工潮，在前往機場途中，領隊已通知團友行程將改由「台北玩番落高雄」，認為「旅行社反應幾快」。對於回港時候的安排，楊先稱不太擔心，「應該有飛機返港」；對於華航機師的行動，楊先生認為：「唔應該搵旅客嚟咁搞，影響國家形象。」

台灣架

台灣國

楊先生醒！！！！

中國

台狗咪影衰我地中國

五毛狗即時撲出黎

工潮罷工都仲要顧住你感受 咁仲罷黎拓柒

其實好多香港人心入面台灣不嬲都係一個獨立主權國家